林鄭月娥禮賓府新春酒會 fb刊與董建華曾蔭權合照

Donald tsang兩公婆完美表演咩叫皮笑肉不笑

曾蔭權仲未識驚仲敢蒲頭

點解會請佢去

我反而想問佢點解仲去。

成班魔鬼

坐都坐完啦，有咩好驚
又有G4保護

少咗另一位前特首

個波頂住

司馬昭之心

國家叫你出席，你唔去？
係咪有異心？
係港英餘孽亡我中華之心不死？
係咪仲有其他不可告人既罪未俾我地捉到？

佢同689係世仇姐，同林鄭係幾好，有幫佢寫求情信

前行政長官曾蔭權早前被陪審團裁定第二項公職人員行為失當罪成，法官今日下午先聽取辯方求情。兩名特首參選人、前下屬林鄭月娥及曾俊華皆有撰寫求情信，均稱讚曾蔭權為香港服務多年、貢獻良多。

喂喂喂 係咪少左個

遲早到你啦臭西